剛太古返來，EQ差d嘅請唔好去

聽到人喊，祈禱，唸經，路過車響安。。。
有人送花，點煙，奠酒，寫卡

我真係collapse左。。。。。。

唉..屌想喊

香港人好有愛

一路好走
聽日等我地完成你既遺志

[整合]聽日行動

我真係唔想聽日成班人知啊行街野餐叫兩句就走
睇到佢 ， 唔單止傷心 仲覺得自己做唔到啲乜。

唔敢去

我個心好痛啊

雖然唔明，但可以

唔好意思巴打借個位

有無人可以將位烈士以死控訴政府 同外國媒體講

我希望太古呢位巴打嘅犧牲，外國媒體知道係香港政府間接做成

訓唔著

啱啱我都有去
真心眼淺D都會頂唔順

乜都無帶，在場默哀左1分鐘，寫左心意咭
RIP，香港人唔會忘記

METOO

巴打絲打們頂住呀

受情緒影響瞓唔著嘅你入嚟聽下歌

希望有用幫到你哋

聽日先

形容唔到既心情

聽日見:( 唔好令佢犧牲白廢

頭先同男朋友有去
默哀咗一陣有少少眼濕濕
諗住走嘅時候聽到有架電車經過響長咹
車長仲要對呢邊致敬
即刻忍唔住喊咗出嚟
真係好難過

I was there too sister...

就算離開咗太古仍然會忍唔住抽泣...

我諗住聽朝帶d紙仔去俾大家寫d野

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

親手做左2枝白花 一路整一路喊
完全訓不到

一入嚟見到相即刻喊到停唔到

好撚想跟埋佢一齊跳，你話我傻都係咁話

唔好 千祈唔好

林鄭就係想我地死晒呀

好心痛

咪啊

睇完呢單野，傻撚左，係咁喊，點撚樣停呀

男人老狗喊左
點解要咁傻

唉
如果逼我地上絕路
寧願用條命同佢地死過

好攰但訓唔著

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

屌一入嚟見到相已經喊左

大家撐住
就算難過難受都好
唔好俾個仆街女人得逞
每一個條命都好重要
聽日要好好地行出嚟

大家要堅強！
我地一定要振作為戰友討回公道！

一入黎又喊 點解會咁

好有愛
支那仔學人扮香港人?

好唔安樂
但係大家都要撐落去

痛心疾首

我地真係未輸 冷靜啲

訓唔著too

我去左。 有巴打，sista跪係地上扣頭。

我自己唔係眼淺既人。 只默默悼念巴打。

點知係Facebook見到黑警post左巴打係地下既相， 我即刻成個人散左，狂喊左出黎。 多謝即場有幾個巴打抱住我，安慰我。 香港人真係好好。

sorry 錯手負評

好眼淺 見到第一張已經兩隻眼濕哂

欣屍係年青人最大影響力既人 竟然欣賞學生做警察
烈士犧牲死左 欣屍一句rip都冇
各位巴打幫手推俾更多人知佢真面目

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

我淨係睇呢個post
都喊到忍唔到

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

只係轉貼新聞 係一句rip都冇

係，真係搞唔掂

訓唔到

真係訓唔著
紙花已做好俾烈士

今日受義士離世而有負面影響既巴打絲打甚至cdrom 即刻入嚟！

訓唔到上嚟碌下 見到d相又想喊

喊係無用
聽日金鐘見

心好酸

班人究竟仲有無人性

喊左，喃嘸阿彌佗佛

包括鄺議員在內幾位議員呢幾日既努力，大家有目共睹。年輕人上街，亦爭取到政府將修例暫緩。更有人以死發聲。

其他議員呢？請問你地做緊咩？尤其係電視機前面成9日企係後面個d 什麼民主派議員，你地做緊乜撚野？

好撚痛

林鄭可以下台了嗎？我地唔想再睇到悲劇發生呀

去完太古廣場，再去旺角，
兩個世界咁 可笑....

咩間接 直接啊屌林奠老母！

好撚難頂
仲未訓到

頭先去咗，乜都冇帶
好彩現場有巴打比咗支白花我
企咗一陣，之後鞠躬
不時望番上面，希望佢見得到
之後渣車走係對面線經過個陣響咗兩下短鞍
點解個政府咁冇人性

巴打 想問你去個陣現場多唔多狗？

同問

今日我男人老狗都喊左幾次..

巴打你段字已經好感人

林鄭滿手鮮血

多謝你，願意為香港犧牲自己
香港人
我地要為佢討回公道
616維園見

喊

我去時，3隻狗係上面到清烈士遺言
地面一隻狗都唔敢泡頭。

Thx 陣間經過去悼念

請大家照顧好自己情緒

搞事死開啦,屌你老母
咩都標人支那,煩撚死,正經post都係到on9

1點左右渣車經過, 我慢住車開窗講左句Rest in Peace

唔見
佢地去哂政總個邊
頭先經過龍和道
每支燈都有幾十個棟係度

btw 唔好用狗去形容個啲物體
狗都唔會咁對自己啲同類

全部泛民都係到做緊野
唔洗分化喇

心情可以話係差到極點，好耐都未試過心情咁差
完全瞓唔到
烈士一路好走

大家撐住。我諗太古巴打泉下有知，都係咁嘅希望!rip

點都好，我希望議會大家選出嚟既人，係真心想服務大家，幫大家係議會入面發聲，爭取選民想要既野，而唔係做大戲屌下鬼就收工。

吾好再有人做烈士犧牲

你有無追晒live記者會
人地分好晒工...每個人負責唔同既野
你睇唔到就唔好以為人地無做野係到搞分化

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

請以宣言繼承義士遺志

問心 相信大家連日由9號到依加心情已經唔方好
加埋今次事件 我相信大家更加唔開心
難免大家甚至我依加其實心底都未好受
有人可能會帶仇恨上街
但我就係正正唔想大家帶依種心情出嚟
亦都唔想有人受影響而去效法今日件事
咁樣落去未完成目標之前大家心理都開始出現問題
長期落去我地點繼續落去?
我地咁撚辛苦堅持落去嘅野唔可以又再次衰收尾
相信大家都會好唔想輸

所以啲人一直提「和平，理性」其實又錯唔晒
真真正正和平理性係講求自己個情緒可唔可以面對又惡劣形勢之下都盡量保持心境平和 理智去做正確嘅判斷 即係同班犬嘅腦同行為嘅相反
記唔記得我地咁柒忙天氣咁那熱都要出嚟抗議係為乜?
係要個送中惡法撤回 唔撚係暫緩

面對班犬我地更加要精神上自強 唔可以因為啲仆街行為觸動情緒
應該要大大力笑鳩佢 笑撚到佢地無地置容

我地應該要學鄺仔咁樣 想盡辦法去四周保護自己身邊嘅人
而唔係要消費大家嘅憤怒去做啲有勇無謀或者做啲衝動嘅行為
各位要珍重 多你一個真係好多
sorry 1999 希望大家可以明白

9332525， 唉， 港共重黑暗過共黨

睇到個post都眼濕濕

人命唔喺你del post就可以逃避，
哩個喺全香港都要背負嘅一條生命。

唔好話行過，見到呢個po都差啲喊
瞓唔到，喺外國讀緊書咩都做唔到

唔開心唔係逃避就會冇事
係要搵人傾，樓主開post
都係想俾個地方大家聚埋傾
點解要del

你聽日唔出，佢嘅死就會白費！你就一世對佢唔住！希望全港市民自發，湊夠二百萬人去金鐘同烈士路祭送行，祭足七日頭七。祭足七日七娥不得好死。

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

都幾撚搞笑 用埋晒啲蝗語都叫正經 牛逼死了

臭閪林奠又害多一個人

係大是大非前面仲係度捉字蝨 你就真係搞撚笑啦
睇撚清楚邊個係同路人先屌啦戇撚柒鳩

巴打唔好傷心啦今晚應該都有好多人訓唔着，比我攬下你，希望可以慢慢平復心情，唔好灰機，大家要為咗香港去繼續努力。歷史話比我地聽，暴政必有滅亡之日，唯有民主制度可以永恆長存，我地可能身處一個暴政歷史嘅中段，而我地所以人都一定會依照歷史嘅宿命去行，最終惡人必有歷史所講嘅下場，而百姓一定會如歷史所講有大家理想嘅生活

個post睇咗少少已經喊咗

瞓唔著 唔敢合埋眼

咁都叫捉字蝨
連打錯字用被支那文化入侵都唔識分
你真係好撚牛逼 比啲掌聲自己

受過傷先知道要堅強

啲眼淚停唔到

得啦你最有文化氣息啦 不如聽日出去對住每張banner poster都評論下啊 依家講撚緊反送中你就spin個焦點去第二度都唔撚知係乜鳩嘢用心
比啲掌聲自己？我比撚柒返啲掌聲你就真啊
退一千萬步嚟講就算係匪國人用咗匪國嘅字眼 如果佢觀點同立場同你一樣 你會選擇同佢企埋同一邊定屌撚柒佢用匪國字眼啊？你嗰焦點放撚咗係邊啊牛你老母個逼

岩架啦屌你老母 返去飲閪茶食探魚玩抖陰啦支那仔

嘈撚夠未啊？兩個都收聲啦好無？

Okay我收聲 直接block咗條友算

頭先沖涼先喊 而家睇睇下又想喊
從來爭取民主都需要付出代價 但見到發生既時候

林奠黑警醫管局永遠受地獄火生生世世焚燒！

飛去英國, @$&+@*+%(

意義更大

岩岩去機鐵站之前都黎左放低左條紙絲帶

忍唔住喊，好對佢同香港唔住

心意到人到 咁就足夠啦
係政府對所有市民唔住 唔好自責

唔好del，佢選擇往生以死明志，我地更加要繼承遺志，將薪火傳落去，否則點對得住佢？

喊完傷心完就繼續發聲，追究班狗官黑警，千萬唔好辜負義士！

份遺書只有死者屋企人睇得翻

一罐sapporo 小小心意
一路好走 安心上路

舒緩壓力小組 香港人一齊抖抖
訓唔著 個心up住up住嘅你入黎一齊講翻d開心野

大家記住留番條命去睇番我地光復既一日 為左條柒婆死好唔值得 如果真係有想死既心情 記住開post you are not alone 你仲有班同道人支持你 撐住!!!!

眼淚湧晒出黎

仲勁過催淚彈

一陣見

以前見呢D post 一定屌
但其實好重要

個心好唔舒服

想訓但真係訓唔著

一路走好義士
你既遺由抗爭者去完成落去
好好係天國休息

rip，最好唔好輕生

今日一齊上街去紀念佢啦
香港政府唔值得你咁做

吾你老母

一定要還

香港第一個烈士

好可能唔係最後一個

Collapser咗
但又咁好心情出post啊？
想要正皮就收皮啦垃圾
係度侮辱死者

RIP

感人

趁朝早無乜人自己一個出左去拜一拜烈士
心情好返小小 亦都堅定多小小
你既犧牲唔會白費
各位繼續努力

我睇到好想喊
一路好走

反社會人格既loser出現

慎入，忍唔到唔喊

琴晚訓之前喊左陣 起身睇到依個post又忍唔住爆喊

😭

跟住交比我地啦巴打

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

流左淚

太古邊度可以擺花
有冇話邊個出口

忍唔住喊咗出黎

就咁睇圖已經想喊

行太古廣場出邊
你就見到了

謝謝你

有冇人知佢屋企人有咩需要？籌款？

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

無論點忍都好，去到現場，啲眼淚都會流出嚟

剛去完，見到有個媽媽哭真係忍唔住。

想問等陣遊行中會唔會有時間放低花?
定係可以直接去太古先? 要晏啲四點到先去到